如果香港呢個地方有白警

見到幫我問下佢，點解咁多狗打人捉人，你唔過去拉？
逗份糧呀？

白警只會喺fake news嘅時候出現

白警之說係都市傳說
講完。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！